［文宣招募］青衣文宣，機場過後立刻加強宣傳！！

我們是青衣文宣，主要專注於青衣的宣傳工作，

經過琴日一戰，功效眾說紛紜，但有樣野係必須要做更多。

就係文宣！

我哋嚟緊16、17號會係青衣城派傳單，內容有關嚟緊18號大遊行。

大家都知道人數唔多會相當危險。

所以我哋喺到舉行招募 ，請青衣島人、街坊來幫手。

18號係非常重要，關乎於係運動生死存亡。

唔想輸嘅即刻入嚟幫手！

我們是一群為了令運動繼續保留溫度而聚在一起的人，從而令政府不能逃避問責的責任。

運動發展至今，政府仍未回應訴求，很多香港人都感到無力， 甚至憤怒。但我們已沒有退讓的餘地，沒有放棄的成本，只能有一起對準目標，因為政府有無數施政欺壓平民。

如果你懷著相同理念，想出多一分力，行多一小步。 我們現在誠意邀請你加入我們。

但如果要keep住做更多既事，如banner或者放映會，就真係好需要人力幫手，因此我哋喺度想招募三種人才：

活躍的天才
有心發表建設性意見。

超級設計師
其實唔洗好叻 我哋好多人都係自學。

有經驗的老屎忽
因為小弟不才，無搞過放映會嘅經驗。

其實青衣有好大個連儂牆👾 （其實係橋先啱），仲有好多空間做到更加多嘅嘢，希望大家可以一齊發表下唔同睇法👀🧠

👨🏻‍💻歡迎加入👩🏼‍💻

自推十連

10

9

統一機場戰線，大家點睇？

【公投】大家覺得如果我號召班基督徒嚟機場攞住文宣圖sing hallelujah 有冇得諗？

[基督徒入] 求求你地入機場Sing Hallelujah

8

7

6

5

4

3

2

1

推

推呀

一整推

818

818見

出嚟啦！青衣友！

721 811

大家一齊推

818呀 記得818

818 818 818

818 見

記得818

818左未

8
1
8

青衣國終於有文宣

文宣！！！！！

818！
818！
818！

818！
818！
818！
818！
818！
818！

輕輕一推

青衣國

多謝你幫推

推左未

推呀 推呀

香港唔受示威，警察暴力影響的地方，係時候出動

推呀818

青衣人 你地係邊

青衣街坊 一起來

青衣人

818 818

818左未呀

文宣

818 文宣

青衣島民

推818

一齊推左未

一齊推

五大訴求

Pish